富昌連儂牆比人撕走左好大忽

頭先放工經過，見到無左一大忽，係咪有撕紙狗攪事?

尋晚跑步見到有班後生嘅係度摌

我以為係班廢老，成日放工時間路過都見有幾個阿叔坐係度。